屌奶星! 金乳正見泡菜總統個陣好能淫!

文唔知乜: 天氣冷辛苦了

金乳正: 有總統先生關心就沒事

仲要笑淫淫

遲啲文在寅訪問北韓金仔安排個妹上酒店
朝鮮半島想唔統一都幾難

好正
但點解髮線咁上